點解新喜劇之王突然變左周星馳導演？說好的邱禮濤呢⋯⋯

因為周星星每一隻字都值幾億，票房保証

上面嗰位，大陸人會問: who?

大陸人撚識英文
應該係：谁？

【向《喜劇之王》致敬】周星馳技癢監製變導演？ 邱禮濤：你問番公司

33,844
分享

建立時間 (HKT): 0102 20:20
適中字型
較大字型
周星馳今年套賀歲片《新喜劇之王》，一如過往嘅宣傳手法，都係鍾意玩神秘。事前透露極少，除咗男主角係王寶強之外，女主角到o依家都未知。據知參加呢套戲拍攝嘅台前幕後，甚至配音組，都要簽一份保密協議，禁止透露一切有關《新喜劇之王》嘅資訊。套戲已經安排喺下個月5號、即係大年初一上映。今日終於有條宣傳片面世，戲內除咗王寶強之外，仲有位相信係女主角嘅新人。

相關新聞：【估得到仲係星爺咩】 海報又玩神秘 究竟佢係邊個?

不過條宣傳短片唔少鏡頭都熟口熟面，好似田雞田啟文喺《喜劇之王》俾星爺踩腳，去感受「痛」嘅一幕，都原原本本出現喺《新喜劇之王》裏面，又例如嗰位新人女主角食煙回頭一幕，由打扮到分鏡都似足張栢芝喺《喜劇之王》同星爺嗰場戲。

而最令人意想不到嘅係，《新喜劇之王》開拍嘅時候，原本公佈周星馳係監製，導演就落係出名拍嘢快嘅邱禮濤身上，套戲亦喺短短一個多月內完成。但喺今日公佈嘅trailer就標明係「周星馳導演作品」。導演邱禮濤今日接受電話訪問，佢話:「唔好意思，未得授權不能發任何言，因為保密協議，唔好意思。」至於導演變成係周星馳，佢話:「你問番公司，唔好意思」。喺發相入面見到唔少星爺嘅身影，反而就好少見到邱禮濤，可能係拍攝時星爺技癢，所以落手落腳拍埋一份都唔奇。而星爺喺中國市場嘅知名度，又確實高好多。

貼名

正常

我哋呢代就睇周星馳做戲大
而家呢代就睇徐崢、王寶強做戲大

你周星馳唔親自上陣冇問題
你自己喺香港電影中出名同賺咁多
揾返一套片喺香港拍
再揾幾個香港演員係咪咁難為你呀

見到d大陸演員已經唔開胃

有呀，田雞咪香港演員囉

掛名導演嘛

王寶強

食老本

徐同黃其實唔差
一陣又整個skr俾你先死

冇興趣呀屌你老母

屌我老媽做咩
又唔係我拍

周星馳做單獨導演啲戲都麻麻，可能無人比意見佢

全部都唔識。